是日晚餐 芝士汁龍蝦 伊麵底

多謝支那政府 所以我有平龍蝦食
Thanks President Xi

想食

今朝仲係生生猛猛

龍蝦幾錢

專業打手

咁多洋蔥（？）

689老婆
識煮飯既男人

仆街 街市賣緊$180

AUD?

澳紙

佢好慘 咁就俾你食咗

好乾

岩岩見香港賣緊澳洲龍蝦$500 三隻你煮既Size

呢邊內銷貴好多
而家算平我先買

好想食

我都好想食
不過唔識煮

想食支那

仲以為係得急凍

萬物總有一死

我有個放左好耐
用埋佢

你陪我瘋狂做gym
咁我煮你食

無汁

老實講 想煮多過想食

你會唔會煮咗我㗎

係 唔夠汁
但 我ok

支持澳洲龍蝦

上YouTube 跟住煮啦
我都係咁

巴打請問邊度，我媽仲話係260一斤

內銷反而仲貴？
香港去海鮮批發買都係150/斤 個樣同你既一樣

比平時平咗幾多

食咁多龍蝦咪好想做愛

炸完啲油會唔會裝起佢再用

正呀

又話養

識煮飯既大隻仔

真係 同你一直食
應該已經忍唔住埋牙

早排好似要$98-108/kg
今日買$58/kg

D漁民早排寧願扔都唔減價促銷
On99架

Chi na正呀

我會呀
會用個西隔走甩左黎d粉
然後裝起d油

另外果隻係養緊既途中
RAP左

焗係咪會簡單D
同埋你嗰D係生？有D係砌好一舊舊咁賣？

伊麵底好似好dry

而家香港普遍街市賣百幾二百蚊一斤個隻係西澳龍蝦
樓豬個隻南澳龍蝦普通街市好少賣身價都貴d

城巴好鬼正呀

好正呀自己一個食哂

有冇食譜 想叫老母整

個芝士汁點整？有冇食譜

一隻叫支支，一隻叫娜娜

咁浪費

就咁開半焗就一定最簡單
我唔明你講咩

呢個真 我整好少汁

原來係咁
我對海鮮都冇乜認識

鍾意勁creamy底

你都買返隻

呢到好多 飽到想嘔

我跟星星師傅的

我跟星星師傅

啲油使唔使放雪櫃

我都有睇

冇你嗰啲咁新鮮

你D龍蝦係成隻游緊水咁買
自己劏？

急凍係咪會平D

離曬譜

隻手好肥

好豐富！

所以好多都會混水摸魚，兩款個樣差唔多

我屌你老母

唔使 包保鮮紙放室溫就ok

我成隻游水買然後自己劏
正常急凍抵d 但呢排游水龍蝦做緊特價

一晚都過唔到

好乾咁喎 D屎唔夠多

啲食油之後點用？

冇汁

第4張圖改做氣炸鍋得唔得？

樓主應該好有錢, 個爐都miele

好正，我都要買！

放生？

游水咁煮會唔會好浪費

牙城你又食好西

樓主屋企睇落好大
請唔請工人 幫你洗

點睇

有錢人

西澳定南澳好 同埋點分 有款就180 西澳就240

我就睇腳，西澳係紅腳，南澳係金黃色腳
另外睇外殼，西澳比較光滑，南澳粗糙

邊種好就睇個人口味啦

d人南澳當西澳賣

試吓煎米粉底
仲正

我都係跟住YouTube整

我平時會隔住渣裝起佢
下次再拎黎炸野
如果d油唔係炸太多有粉野
可以Keep耐d，不過平均都可以炸4、5次
其實如果d油變到黑或者好橙 咁就唔好用